被挾持既紅隧同理大，係區議會選舉大敗後陸續獲得釋放

話都無咁快